\documentclass{IEEEcsmag}
\usepackage[colorlinks,urlcolor=blue,linkcolor=blue,citecolor=blue]{hyperref}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{upmath}
\usepackage[
  sorting=none,
  backend=biber,
  style=ieee,
]{biblatex}
\addbibresource{./MyS_integrador_Ulises.bib}
% Para hacer bordes
\usepackage{tcolorbox}
% Glosario
\usepackage[acronym]{glossaries}
\makeglossaries


% \jvol{XX}
% \jnum{XX}
% \paper{8}
\jmonth{Julio}
\jname{Inteligencia Artificial y Sistemas Expertos}
\pubyear{2021}
% \newtheorem{theorem}{Theorem}
% \newtheorem{lemma}{Lemma}

\setcounter{secnumdepth}{0}
\begin{document}
\title{
  \input{info/titulo.tex} \newline
  \huge{{\it \input{info/subtitulo.tex}}}
}
\author{Ramirez, Ulises}
\affil{FCEQyN\\\input{info/institucion.tex}\\\input{info/correo.tex}}

\renewcommand{\abstractname}{Resumen} % Cambiamos el titulo, en vez de
\begin{abstract}
  \input{cuerpo/resumen.tex}
  \newline\newline
  \textit{{\bf Palabras clave:}} dinámica de sistemas, simulación, gestión de
    proyectos, proyectos unipersonales, factores de exito, finalización de
    cátedra, deserción
\end{abstract}

\maketitle

\chapterinitial{Parte I} % Inicia secciones en el doc
                              % con un titulo más grande
\input{cuerpo/introduccion.tex}
\input{cuerpo/dinamica_sistemas.tex}
\input{cuerpo/modelo/descripcion.tex}
\input{cuerpo/modelo/variables.tex}
\input{cuerpo/conclusion.tex}

\printbibliography
%--- Glosario ---
\clearpage
\input{glosario.tex}
\printglossary[type=\acronymtype] % Si no esta este no imprime los acrónimos
\printglossary % Si no esta este con el anterior no imprime los términos del glosario
%----------------
\end{document}

